又充滿啲放負post

屌睇左成朝，都已經唔係好識分啲人到底係真心想勸人出/勸人唔好出，定係純粹想分化/放負

要出既就出，唔出既就唔好出
不嬲都係各自做架啦

啲五毛好撚早開工

一睇口氣就知五毛 剩係識屌同路人

無視佢啦 啲狗sir夠鐘開工咋
只推有用post就ok

唔係想齊落 邊有效果？得幾丁友出 想害死d手足？

多撚到癲
睇住宜家連登唔講以為返番2014年
最基本唔分化，唔好諗住靠屌去逼人郁呢啲都做唔到

拿我真係唔想純粹因為起完你底就標籤你
認真答，都2020年啦，都差唔多鬥左成年啦
點解你仲會諗住用內疚感乜乜乜逼人做野呢？一早試過晒唔work架啦，要人做野係要比理據，要勸架

第一, 肯定大量五毛出動
第二, 就算無五毛, 都總會有d人係左膠, 重認為愛與和平就可以抗爭到, 中共會同認真聽香港人既說話

大家相信自己呢一年做左d咩, 自己做決定啦, 大家都係香港其中一份子

我免疫力咁高都睇到頂唔順

想像唔再有幾多人睇完當係真